其實百家樂係咪有打法有路捉

唔係純粹講運

狗都識玩8+6

接近50%既勝率 49~49.5% 算係比較公平既遊戲
你不斷買同一樣野 莊莊莊莊莊 賺到小小錢 around 1皮野贏到1~2K 好走

8副牌捉條撚咩

狗當然唔識 你輕度？

單跳路 係易贏錢

你重度

只有長莊/長閒，單跳先可信
好似岩岩咁既情況
一路平注買到佢爆就好走